正式宣佈 過左今晚我唔再開PDX Gchi post！

準備開圭圭出道post💘✊🏼
本命圭圭post💘✊🏼

❤️🧡💛💚💙💜

出啲力燈得唔得

仲屈？

做乜又有個🅿️

Gchi牙燈💘✊🏻

又話你本命喜喜

雙本命💘✊🏼

如果樓豬燈死咗牙奎我單手打爆佢龜頭

+1

==

唔小心負評左

牙燈做到野喎真係 比個叻你

屌你老母臭閪
樓主仆街死啦

樓豬仆街死

樓主